單春 - 他一個人 係咪屈機

最後也是剛好單數

那晚上猶如附身於這個他

他放假 也一個人放